國歌法立法，有冇人會係咁播逼D廢佬企起身

廢老得把口, 邊會肯同你企

到時應該成立捍衛國歌尊嚴民間保衛隊，一見到啲廢老廢中奏國歌時唔起立唔專心，立即影相留底再舉報

係地鐵播 啲廢老起身就坐左佢個位

五毛聽到匪曲有無熱淚盈眶

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

廢老唔企的話，立即予以拳打腳踢。

佢起身個時你都一樣要起身啦

認真一問
如果係餐廳食飯既時間（公眾場合）
因為新聞時間前播國歌 係唔係所有人要停止手頭上既工作 唔可以繼續食野 要好認真咁去聽
如果繼續食野 又或者同朋友好大聲咁傾計 係唔係隨時會觸犯國歌法